{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021065?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 베아트리체펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数以外の追加訪問の招待は絶対に不可能であり、もし人数が追加される場合には予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、特定ペンション以外は入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 次のために入室して退室する時は時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 予約の際の特典として、個別バーベキューとバーベキューグリルを3人以下10,000ウォン/4人以上5人以下20,000ウォンに使用でき、メゾネットタイプのプールと一般プールも利用できます。 プールは7月1日から8月25日まで開場します。 ペンションの近くの観光地としては楊平レールバイク、龍門山観光地、パタンコル芸術館、デビョンビバルディパーク、淡水魚研究所、チュンウォン滝、トゥムルモリ、ソウル総合映画撮影所があります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の訪問者を招待することはできますか？",
            "answer": "ご予約された人数以外の追加訪問の招待は絶対に不可能であり、もし人数が追加される場合には予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、特定ペンション以外は入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかける行動は避けるようにとの注意事項はありますか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "施設の利用には特典がありますか？",
            "answer": "予約の際の特典として、個別バーベキューとバーベキューグリルを3人以下10,000ウォン/4人以上5人以下20,000ウォンに使用でき、メゾネットタイプのプールと一般プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くの観光地としては楊平レールバイク、龍門山観光地、パタンコル芸術館、デビョンビバルディパーク、淡水魚研究所、チュンウォン滝、トゥムルモリ、ソウル総合映画撮影所があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 561
    }
}